1.29就1.29 全力推1.29 等到2.3我地都死曬

抗疫三罷公海1.29

入GROUP入GROUP

黎明行動

希望唔好係送頭行動 點先唔送頭？
夠人囉

光

復

已經日日airdrop

香

港

時

要攬炒

代

革

推

時

代

革

命

命

唔使罷啦，都叫人在家工作

我就罷撚硬

自發罷